[
    {
        "randomId": 443
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Igiteye imbabazi",
            "option_1": "Icyibo",
            "option_2": "Ikibwana cy'imbwa",
            "option_3": "Ibigori",
            "option_4": "Radiyo",
            "correct_answer": "Ikibwana cy'imbwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Zirahutse zisiga mweru mu rugo",
            "option_1": "Umuriro, umuyaga",
            "option_2": "Inzara yica umusore",
            "option_3": "Isi n' ijuru",
            "option_4": "Ingwa",
            "correct_answer": "Ingwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kagaga iri hagati y'urugano",
            "option_1": "Ugutwi kw'imbeba",
            "option_2": "Umucaca",
            "option_3": "Ururimi",
            "option_4": "Inda mu ihururu",
            "correct_answer": "Ururimi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ngakariya",
            "option_1": "Urutete",
            "option_2": "Ikigagara",
            "option_3": "Akato mu kiyaga",
            "option_4": "Inyenyeri",
            "correct_answer": "Akato mu kiyaga"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mukara n'iyayo",
            "option_1": "Inkono n'urweso",
            "option_2": "Umusatsi",
            "option_3": "Inkuba n'umurabyo",
            "option_4": "Akarizo k'ihene",
            "correct_answer": "Inkono n'urweso"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mfukumfuku yatura so ku mucaca",
            "option_1": "Amenyo",
            "option_2": "Umusemburo",
            "option_3": "Ikibuguzo, igisoro",
            "option_4": "Agacebe k'intama",
            "correct_answer": "Umusemburo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Gakubite ugakubiranye",
            "option_1": "Inzogera",
            "option_2": "Ikinyabwoya",
            "option_3": "Ifundi",
            "option_4": "Agakono k'amapfa",
            "correct_answer": "Agakono k'amapfa"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nagutega icyatanze abazungu kwambara ingofero",
            "option_1": "Igihumyo",
            "option_2": "Amashyiga",
            "option_3": "Umwumba w'urukoma",
            "option_4": "Amahinda y'inkuba",
            "correct_answer": "Igihumyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Biromongana mu mpinga ya Janja",
            "option_1": "Ibicuma ku nkangara",
            "option_2": "Imbaragasa",
            "option_3": "Amazuru",
            "option_4": "Ivu",
            "correct_answer": "Ibicuma ku nkangara"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nagutera ububumbabumbe bubiri mu itaba ry'umusozi",
            "option_1": "Igitonyanga cy'imvura",
            "option_2": "Inzara",
            "option_3": "Intorezo; urushishi; intosho",
            "option_4": "Amabere",
            "correct_answer": "Amabere"
        }
    }
]